間鋪唔夠大擺貨，點算好？

間鋪唔夠大擺貨？
咪擺出街囉

屋企唔夠大擺野？
咪僭建囉

香港唔夠大住人？
咪填海囉

———————————————————

：隔離鋪位空架喎，不如租埋佢啦？
：租多個位好貴架！！

：好多位浪費左喎，不如裝修下啦？
：裝修好貴架！！

：地產商囤地喎，不如用法例收番啦？
：打官司好浪費錢架！！

———————————————————

：你咁樣阻街犯法架！
：最多咪犯法罰少少錢

：你僭建犯法架！
：到時最多咪道個歉、喊兩聲

：你咁樣填海成本高、耗時長、破壞生態、增加沿海居民風險！
：...
：...
：...
：我理撚得你啦

夜訓對皮膚唔好 會唔靚女